[Marvel] Avengers: Infinity War倒數區

仲有十日有得睇
大家買左飛未

見頭幾日都差唔多滿哂場
小弟拿拿聲買左imax睇

冇人睇

25號megabox imax

25號megabox imax朝早8點

第一日唔睇 就有人紅色大字劇透架喇
仲有標題劇透
秒殺你十年既等待

25/4 megabox 揮J區

個日未睇唔好入影視台住

吹水台一樣透到 好驚驚

我直頭唔撚開電話

有冇人睇過元朗yoho imax
買左飛第一次睇呢個場

咁多巴打25 megabox

最後粒石係rocket到

你粒腎石係你老母個閪到

各位記得block佢 上面條友大把劇透前科

同埋唔好quote佢

綠色養女會死

未上映話人劇邊傻撚左?

我都諗住去呢間睇

captain

個場好舒服
真係大到有人係你前面行過都唔會撞到你腳
同埋前面條友就算190左右都唔會阻住個銀幕

買左26 2D
仲有10日

咁好評
買左30號飛，認真試試

你頭帶綠帽比肥婆壓死呀

如果坐後排11或9號既位，會唔會好難睇？因為唔係正中間

25號晚先睇

如果真係咁會有d失望

買咗28號元朗Yoho IMAX 3D 仲要係靚位

睇完又一城個展，好想玩hot toys

有dead pool同 F4

有兩套蜘蛛俠既？

希望唔好

個位側側地應該都唔會有咩問題

有幾靚 中間位？

hot toys好肉赤 但又好鬼靚

Black Widow

24號晚開始要全面撤離
我27號先睇

Source?

25號機場imax

有d 好似係game title 黎

Spoiler alert: spoilers make you enjoy stories more

This story is going to be spoiled right from the beginning, but don’t worry. According to research by UC San Diego psychology professor Nicholas Christenfeld, spoilers don’t ruin a story: They make you enjoy it even more.

唔明劇透有咩好驚 驚到成個on9仔咁

每個人睇戲都有唔同方式
你劇透出黎的確係會影響到其他未睇既人

我無劇透 但唔抗拒
唔明有咩好驚
重點係做明洗唔洗驚到成個on9 仔咁
你越表現出驚
劇透嘅人只會越興奮
你唔中意咪唔好理
劇透嘅人咪無癮囉

我記得黎緊七、八月左右就會公布，佢都話起碼Avg3完左先

L行正中間位

依Ｄon9一路屌劇透一路click入個劇透post睇晒劇透內容

無睇Black Panther同Guardians of the Galaxy
會唔會好大影響
其他應該睇哂

Galaxy 2 講左好多avengers 3 既野

GOTG唔當marvel戲都好正

一早係員工大會睇咗

好多
例如呢？

星期一要番工
差啲唔記得倒數，仲有9日

巴打

巴打我買 i 行坐正中間會唔會太前？我未去過 Yoho

個人認為Yoho IMAX院由I去到L都好夠，揀後啲係純粹貪可以睇晒成個螢幕啫

已經買左兩場IMAX
約緊3刷

有冇手足提供劇透狗名單，想一次過block晒

諗隻25呀放lunch狗沖去換coin，希望唔會咁快換晒

25full哂，買左26

鷹眼的哀歌

換咩coin

仲有8日
眨下眼淨係過得一日

26號yoho imax

Gotg咁好睇竟skip

24號睇

2張ua imax飛可以換一個正面Avengers logo，背面thanos手套嘅coins

買左百老匯

＃metoo

28號幾點先
我28號早上九點多鐘yoho imax

25號 機場imax

你地到時相認

26號機場imax

唔知會唔會破到avatar票房

仲有冇

唔知大家點睇 個人覺得gotg gamora同star Lord條線如果係寫親情好過愛情

原來上海後日有首映禮
睇黎依個星期都要唔上兩登

香港零首影

肯定係踢完一腳就比thanos一手禁低左啦

用dr strange 傳送點打
但應該最後都唔夠打
睇得出至少Ironman Spider-Man star lord 加dr strange 聯手。
Thanos好撚勁

一拳一件

堅 唔排除加埋thanos2個女同drax
完全唔同等級

實體武器 直接打thanos要害
所有光學 激光武器完全無效

完全諗唔到點搞掂佢
好期待

交通上 咪要預好早入去

成日請假

係時候用wm啲導彈仔

wm一出黎應該比thanos當氣水罐咁揸爆

wm套野好似冇乜進步
求其做替死鬼，唔好搞隊長

冇可能啦
隊長im一定是旦死一個

25號九展

Ironman把劍

套甲乜都變到啦今集

希望Thanos唔好被削

到時1個打哂全部人
我怕你入場睇到絕望

captain \l/

都係26
如左至少睇兩次

咁先正！有番個final boss嘅氣勢！

睇3d定2d好

無可能唔睇3d imax啦呢套

香港好衰 無得揀2D IMAX

之前睇戲都只睇2D

但呢套唔睇3D IMAX真係對唔住自己

仲有7日

今鋪應該破哂票房紀錄

破史上全球票房

早場imax full哂 唔想遲過人睇
最黎揀左2D早場

2D睇海運都唔錯既

MEGA BOX IMAX E 行中間位

超巨幕

嘩

又唔洗開埋名既
巴打都係一齊支持啫
呢個巴打識睇，睇多幾次冇甩漏嘛

我其實係唔記得cut走佢名
so sorry

咁都破唔到既話真係唔多合理 阿煩達劇情普通到咁 純粹因為3d同cg做得好

我自己都會睇幾次，呢度大家都會睇幾次，所以都唔係出奇事，只係見佢會一口氣買定哂就覺得驚奇少少

有QR code
係咪可以代佢入場？

12點場

28 先睇

巴打你走嗰車可能見到我等緊入場呢

29號機場IMAX早場

一條友去機場睇早場會唔會好怪

有時間 有錢 why not?

講係咁講，好難突破個關口

有咩好突破

寂寞既感覺

……

大把人都係單棍去睇啦

我都係28日上午九時多鐘睇

廿八日元朗早上唔係9:20咩？

揀啲被人買左既單人位隔離
可能識到朋友呢

巴打醒目呀 早5分鐘入場

咪玩啦巴打

舊樹人已經死咗

rocket會唔會死？

係咪今集captain Roger 會死？因為佢唔會再拍

如果要整死佢，咁咪唔跟漫畫劇情囉？

另外，點解Black Panther 咁勁？ 佢係CA3 入面，有Captain America 既體力 又有iron man既科技，點解非洲人咁勁？？

ching我幫你頂住快d走

想知黑豹嘅野？
睇黑豹囉

都未出

我係你就潛水算9數

黑豹未出

穿越時空

係 收到風全部avengers死哂

會員贈券、買一送一優惠券、會員折扣優惠、信用卡優惠不適用於下列電影及時間︰
-《復仇者聯盟3：無限之戰》2018年 4月 25日至 2018年 5月 15日

朋友買咗27號又一城3D
N行...希望唔會睇得太辛苦
其實3D坐得太遠應該冇乜大問題？

sorry自 講得唔清楚，我想話black panther未出DVD，好似5月先出

少少影片

shuri
8個phd

其實一下子串埋tony

未睇gotg 2 使唔使追番先

好撚正
spiderman以為Dr.strange撻朵

追啦

就係差呢套同hulk
雖然我從來無諗住hulk

btw 飛已買 27號imax

The Incredible Hulk我覺得好好睇
但好似好多人唔鍾意

因為佢起緣唔重要先無睇
又換左人

有冇邊間戲院有紀念品送？

垃圾假3d 有2d 再二刷

睇一睇下星期三戲院上既戲 全日得一套 之前有冇發生過呢啲情況

諗緊有冇其他戲下個星期上映

因為Avg3提前左星期三上
通常戲都係星期四

不嬲大片上果個星期都會獨市咁滯
係有d小型片上下咁

我睇完imax 3d 諗住再睇一埸2d 知唔知邊度有好介紹

留名

唔好再推啦

其他應該都避哂同Avg3上啦
Avg3實搶哂票房

仲有6日
快啲得唔得

睇漫畫得啦掛

26號有事睇唔到 380放旺角imax 1645 孖位g17 18

今次個勢咁癲起碼一個月後先上2d

放學生飛 25號 16:00 avengers 德福mx4d+3d 連位E11/12 300蚊

約左fd下星期5先睇
等得好辛苦呀

25號 4DX ready

我五月頭先睇，好驚被劇透

下個星期都唔會上連登 真係好驚劇透

最怕標題劇透

張飛放到脫色都未用

戲飛放到脫色脫字都未用

提早買容乜易甩字到時點算

肯定會

買咗25號朝早8點場咁就無有怕

Black order呢兩個似乎無咩神力wor，隊長佢地3個都可以輕鬆win

Are you making your voice deeper?

nerf左勁多 漫畫入面暗夜無星一個人都可以打贏變型俠醫

仲有五日，快了快了

凱都

2d imax

凱都都full full地啦

豪華戲院

下個禮拜去高雄順便係高雄睇埋
高雄睇平好多

隊長點死先夠催淚? 俾thanos一野扯開兩件好唔好?

扯你老味
一定係幫唔知邊個擋一野好型咁死

可能係Tony
仲要加句Tony I was sorry 咁

想睇hulk比人撻 然後雷神洛基笑鳩佢

仲有無人記得佢 未來會點發展呢

Thanos個演員疑似劇透左今集結局同下集開頭

Where

聯想到好多野

先唔講你有無真係睇過infinity
呢段係咁意比十幾秒你睇 乜Context都無
你點知Corvus Glaive 同Proxima Midnight之前係咪打完Vision同Scarlet Witch

動畫無星比鷹眼壓著黎打wo

又唔好咁sad

唔會！隊長冇做錯

30號買左4dx

其實avg2 tony中幻象個陣係咪已經伏筆左死既唔係佢

重有8日

求用wm代替隊長一死

明明隊長同ironman份約去到Avg4, 做乜鳩個個都話今集告別

第4集 戲份好多都係回憶黎

重有五日 未睇千祈唔好上影視台

劇透死全家

加多個Falcon

相信youtube & 連登都會有嚴重劇透

利申 30號先睇imax

好想快啲知ua會唔會送imax poster，送嘅我會一早去搶

其實會唔會今集已經有captain marvel

我都係30號

30號去睇，我諗乜都冇

屌
4月25考第一科

考完睇咪得

4月25夜晚十點半機場睇
希望果日唔好比人劇透

回憶唔駛拍？
唔通直接播翻舊片你睇？

咁拍完回憶之後係咪冇啦
佢係死左先有得拍回憶嘛
都係唔想隊長死啫
討論下唔洗串串貢既

咁人地講緊份約
我點知你講緊角色生死

我想用superman同batman 既死換隊長一命

captain\l/

25號 elements

仲有4日
放兩日假休息下先

考完試食完放題睇

其實仲有幾日 可以試下打去/去counter講講
有時d職員好人會幫你搞 客氣少少多數都肯

上面又要問有咩關事位又要唔睇幾齣戲尊重下啦

隊長死

養女死

rocket 有石

大佬走佬

廿八日 早上九點二十分 i行 元朗yoho mall imax

預言家？

係真的話 隊長

廿八日早上睇早場
有冇人都是一樣

25號朝早9點

養女係nebula定Gamora？

綠色果隻

rocket有石呢part流流地

唔知今集仲會有咩名場面睇

25號請咗假自己睇下午場，28號同fd睇，30號同條女睇

厲害 最後先同條女睇

最後倒數三日
呢幾日放假打緊戰神 有冇同好

Same

打得好慢，打到岩岩見到條大蛇

好多支線做 好正

有冇人有頭25分鐘嘅infinity war? 應該係啲人睇首映放左上網，Leak左～

仆街仔

為了宣傳《復仇者聯盟：無限之戰》，本片的一眾演員們最近登上了People TV，小勞勃˙道尼（Robert Downey Jr.）、唐˙奇鐸（Don Cheadle）、馬克˙魯法洛（Mark Ruffalo）、查德維克˙波斯曼（Chadwick Boseman）、戴夫˙巴帝斯塔（Dave Bautista）、保羅˙貝特尼（Paul Bettany）、伊莉莎白˙歐森（Elizabeth Olsen）、賽巴斯汀˙史坦（Sebastian Stan）、安東尼˙麥基（Anthony Mackie）、喬許˙布洛林（Josh Brolin）等演員們並在節目上回答了小小粉絲的各種提問。

◎ 哪個超級反派最能逗得你開懷大笑？

道尼：「應該是《鋼鐵人3》的滿大人（Mandarin）。因為這角色的真實身份甚至不是自己宣稱的那名超級反派。他本人其實是一名很蠢的演員，有點像是……這個嘛，你可以自行填空。」

◎ 你會選哪一部《復仇者聯盟》電影，在往後人生的日子裡每天拿出來複習？

唐：「我會說，嗯，《雷神索爾》。」

馬克：「可是那不是《復仇者聯盟》系列。」

唐：「那不然《無敵浩克》好了。」

馬克：「那也不算《復仇者聯盟》系列。不然《復仇者聯盟》第一集怎樣？」

唐：「不要，那部我又沒有演。」

馬克：「第二集好了，你有演第二集。我的答案是《復仇者聯盟2：奧創紀元》。」

◎ 除了自己飾演的角色之外，你最想當哪位復仇者？

查德維克：「蜘蛛人（Spider-Man），我一直都很喜歡他。第二名的話應該是浩克，但他有一些精神上的問題，這部份我就不太行了。」

戴夫：「我想我會當鋼鐵人（Iron Man）。告訴你為什麼：因為東尼˙史塔克（Tony Stark）擁有我所沒有的一切東西，哈哈哈。他真的很棒，我好愛他的機智與天才。」

保羅：「我選緋紅女巫（Scarlet Witch）。」

伊莉莎白：「我很愛我自己的角色，但我希望自己可以有更多的打鬥畫面。我喜歡那種可以體會自身強大的感覺，還有打鬥啊、飛行啊……」

保羅：「妳真的是個很有野心的人呢。」

伊莉莎白：「我有時候也會想把牆壁打爆嘛。」

◎ 你想讓哪位復仇者擔任團隊的領導人？

道尼：「我覺得索爾（Thor）會是一位最有力的競爭者，但我的好兄弟布魯斯˙班納（Bruce Banner）、浩克也是個很棒的選項。至於美國隊長（Captain America）呢，他和我目前正在冷戰中，所以只要不是由他來發號施令的話，我都願意聽命。」

查德維克：「我覺得，我已經是自己國家的領導人了（笑），所以我不希望有其他人來領導我。但如果真的要我選出某個人的話，應該會是……不，我還是自己來好了（狂笑）。」

◎ 要是少了超能力的話，需要怎樣的特質才能成就英雄？

戴夫：「我想任何人都能成為一名超級英雄。而我覺得重點在於有能力為某個偉大的目標作出犧牲，或是為那些無法保護自己的人們挺身而戰。基本上，成為超級英雄的條件在於為人著想的寬大心胸。」

◎ 超級英雄要吃什麼東西才能保持強壯？

道尼：「回顧我的成長經歷，我會說菠菜。菠菜對大力水手卜派（Popeye）很有幫助，對你也會有幫助的。良好、均衡的飲食是參與持久戰鬥的關鍵，你懂我的意思吧？」

賽巴斯汀：「藜麥！」

安東尼：「藜麥！甘藍！花椰菜！」

賽巴斯汀：「鷹嘴豆！」

安東尼：「大豆！」

賽巴斯汀：「不不不，不要大豆，你不會想……」

安東尼：「小白菜怎樣？小白菜很棒啊，就像藜麥一樣，但又有些不一樣……」

查德維克：「超級英雄們必須吃蔬菜。我知道有時候它們難以下嚥，但如果你想當超級英雄的話，你還是得把蔬菜吃進肚子裡。」

喬許：「如果你想長得又高又壯，就吃麥當勞跟甜甜圈吧。甜甜圈對你最－棒了，它們會讓你成長茁壯。花椰菜？嘔嘔嘔嘔，別吃那個好嗎。」

影片請見：

已經有人講左好多，頭25分鐘都死左幾個我地講得出名嘅角色

我未睇，但我估應該有wong

表示唔會劇透

有冇link?

28日睇完之後劇透
好似無咩用，28日睇算遲了

25號中午睇

有冇人開另一個post專講劇透？

冇但睇左人睇到啲咩嘅文，應該被Marvel del 曬

[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰 Avengers : Infinity War 劇透討論區

屌，唔想知劇透呀

專講劇透係咪痴線
睇左先傾唔得既

仲有兩日喳

ua imax送果樣野幾時拎得？

25號開始唔上連登FB
肯定一大堆劇透post

25號可以專心翻工
利申果日睇

聽日就有得睇
買左聽日飛既出出黎

有咩送

好撚期待

聽日

youtube睇緊Red Carpet World Premiere

遲d會唔會出boxset呢

邊間會有imax +全景聲+2d 睇 ?

有antman

聽朝早場
睇完就爆劇情

聽日fb連登都唔撚開
放工睇

聽日準備見到大量戇鳩問題
再加FB 上大量戇鳩懶醒亂答

9am

睇完既唔好劇透
我30號先睇呀屌

28號
睇完講你知captain有冇死

我聽日講你知

後晚睇

9:20 唔怕劇透狗

28號早場

我都係呢個鐘數喎

其實係叫Infinity stones 定 Infinity gems

叫無限寶石

星期六會同friend睇
好驚劇透

呢幾日唔好上網
實比人劇透
好在買左早場唔驚劇透

早場都幾貴

有人死左，有人冇死

係唔知Captain Marvel出現會唔會好似超人咁一個打哂，千其唔好

聽晚1930 the sky 3D D-BOX

可以再假d

Tom Hardy

螳螂女=mantis?

有冇人知會唔會有imax poster換？

如果今集想睇
但之前10幾集都無睇過
有冇ching可以整個懶人包

冇

了解多啲同fd多啲水吹

你班仆街

youtube超粒方有整懶人包
見你話想快啲睇同朋友傾
不過最好自己睇哂啦
利申：唔係打手

已經睇左美隊2
但係十幾集真係無時間睇

求開劇透討論區

第一次想睇IMAX但未入過戲院睇

元朗YOHO/ 尖沙咀ISQUARE/ 機場UA 定MEGABOX好

幻視，螳螂女，Loki，黑豹手下死左
鷹眼，antman有登場
紅女巫昏迷
btw靈魂寶石其實就係瓦干達地下,所以佢地先種到個乜鳩種子

買左yoho，第一次睇

女武神會死

megabox 個imax係12聲道

moko

正！聽日可以瘋狂討論劇情

你地會睇imax 3D 定2D

英雄片睇咩3d 呀
睇到頭都暈

isquare最大moon

已經睇完

da

大家期待下 唔會系度劇透

但imax得3d

右邊係邊個？

睇天晚10點半場

元朗未睇過唔評論，moko 最平衡，尖沙咀Mon最大偏偏像素最低，MegaBox就算吧啦

機場應該最好

Ua就算imax都有個好大既問題就係唔夠闊
個人高少少都頂住晒
利申：17x死矮仔

收邀請可以帶一個guest 佢係我ig贏左我個抽獎比賽

巴打ig 係乜
點解有份被邀請

唔係 邊7個黎架 我唔系香港

你ig係?

倒數完成
各位巴打快啲睇
唔好比人劇透到
我30先睇，準備深潛

依家食緊早餐，準備8點入場睇，見到班柒頭衝忙咁番工，簡直係一種享受

廢青

好酸呀屌你

請假睇戲定本身失業中

放緊大假

我竟然見到女女自己一個睇

其實係咪睇2d 好過imax 3d?

你就開心

圖？

睇哂咪知邊樣岩自己

Iron man主角會死

準備中午入場睇

返工前狗沖左去拎先

UA?
送埋海報?

係 本身好似未分佈，但我問佢攞佢都比

超粒方評語
唔知有無劇透，我都未睇哂，自己考慮睇唔睇

係有少少劇透

3d on9

10半自己一個睇

好撚好睇 好有驚喜

邊條撚樣吹隊長會死

Bucky，隊長唔死佢做唔到隊長

輸晒

百老匯imax 係唔係都有得拎架？